[K-POP]PRODUCE_X101 討論區 (38)

《PRODUCE X 101》（韓語：프로듀스 X 101）是韓國Mnet在2019年推出，由韓國多家經紀公司旗下練習生演出的選拔／生存實境節目，為《PRODUCE 101》系列節目的第四季。最後出道團體是5年限定男團：前2.5年是專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。最終出道組人數構成是10+X（前四次投票數累積最高票者）。

直播平台：
Joox
通常開播前幾分鐘先會有link 可以用電話app禁live搵條link 電話/電腦都可以睇

參賽者花名表：

【第二輪１ PICK結果】連登制作人1 PICK
感謝339位連登制作人寶貴既一票
排名 票數 練習生
1 56 金曜漢 김요한 (OUI)
2 48 李鎭赫 이진혁 (TOP Media)
3 36 金宇碩 김우석 (TOP Media)
4 24 韓勝宇 한승우 (Plan A)
5 19 金國憲 김국헌 (Music Works)
6 15 宋有彬 송유빈 (Music Works)
6 15 李翰潔 이한결 (MBK)
6 15 金施勲 김시훈 (BRANDNEW MUSIC)
9 12 曹承衍 조승연 (樂華)
10 10 具正模 구정모 (STARSHIP)
10 10 金炫彬 김현빈 (Source Music)
10 10 金敏奎 김민규 (Jellyfish)
═════════════════════════════

13 8 李美談 이미담 (AAP.Y)
14 7 白眞 백진 (Vine)
14 7 孫東杓 손동표 (DSP Media)
14 7 黃允聖 황윤성 (Woollim)
17 6 琴東賢 금동현 (C9)
18 5 李真宇 이진우 (Maroo)
18 5 崔秉燦 최병찬 (Plan A)
20 4 李垠尚 이은상 (BRANDNEW MUSIC)
20 4 南道賢 남도현 (MBK)
20 4 Tony 토니 (紅熠文化)
23 3 朴俞里 박유리 (ESteem)
24 2 車俊昊 차준호 (Woollim)
24 2 咸元進 함원진 (STARSHIP)
26 1 尹晶煥 윤정환 (BRANDNEW MUSIC)
26 1 宋亨俊 송형준 (STARSHIP)
26 1 金東彬 김동빈 (MLD Entertainment)
26 1 崔壽桓 최수환 (個人練習生)
26 1 權熙俊 권희준 (Cre.Ker)

【第二輪11 PICK結果】連登制作人11 PICK 1-30名

排名 票數 練習生
1 283 李鎭赫 이진혁 (TOP Media)
2 280 金曜漢 김요한 (OUI)
3 279 金宇碩 김우석 (TOP Media)
4 238 韓勝宇 한승우 (Plan A)
5 217 宋有彬 송유빈 (Music Works)
6 171 金國憲 김국헌 (Music Works)
7 161 李翰潔 이한결 (MBK)
7 161 具正模 구정모 (STARSHIP)
9 146 南道賢 남도현 (MBK)
10 138 金施勲 김시훈 (BRANDNEW MUSIC)
10 138 曹承衍 조승연 (樂華)
═════════════════════════════
12 136 李真宇 이진우 (Maroo)
13 123 金敏奎 김민규 (Jellyfish)
14 113 琴東賢 금동현 (C9)
15 112 金炫彬 김현빈 (Source Music)
16 102 孫東杓 손동표 (DSP Media)
17 94 白眞 백진 (Vine)
18 81崔秉燦 최병찬 (Plan A)
18 76 黃允聖 황윤성 (Woollim)
19 66 李垠尚 이은상 (BRANDNEW MUSIC)
20 56 李美談 이미담 (AAP.Y)
21 54 Tony 토니 (紅熠文化)
22 50 宋亨俊 송형준 (STARSHIP)
23 49 朴俞里 박유리 (ESteem)
24 41 崔壽桓 최수환 (個人練習生)
25 37 車俊昊 차준호 (Woollim)
26 36 姜賢秀 강현수 (AAP.Y)
27 29 權泰恩 권태은 (A.conic)
28 28 李宇真 이우진 (Maroo)
29 19 尹晶煥 윤정환 (BRANDNEW MUSIC)
30 14 李洗賑 이세진 (iMe KOREA)

ugi連片都有…

move 片

luminous941224 (@luminous941224) Tweeted:
#한승우 #HSW #HANSEUNGWOO

2pick lm
快啲到星期五

我都有見到⋯⋯

牙性Focus

有冇.....

牙曹

留名

2 pick lm

偉仔

屌

海南米lm

屌 睇完ugi今晚點訓得著

cls 係咪所有飯都癲晒一齊放

Wow
唔好意思唔睇囉！

牙潔真空上陣

留名
上面啲片

牙性cls

幾好佢想cut都cut唔到人

橫點都係既 一齊放咯 睇下ajy cutcut晒去唔使播

大型水浸現場 牙性

一齊cut 唔使播

Move牙潔都有片!!!!!!!

真心想知 現場睇唔會暈低？
我睇咁濛既片都睇到手震出汗

Victon 上啊！！！

微博啲人話偉仔part得三秒 係咩事

自膠原來上面已經有

曹生

我覺得好高質

btw 曜B rap得好好啊

佢生日個紋身係咪俾啊婆膠紙貼住左？

唔怪得ugi要踢走小朋友

我而家心跳得勁快
冷靜唔返落黎

好興奮

李協五段高音

見到d相，心入面勁唔想呀曹被人剪晒d 鏡頭
但又好想睇多d

去咗睇live

Cls幾時先到星期五

佢地去咗現場睇

見到李沅俊即係重睇咗張相一次睇下有冇油赫
美談要有鏡頭呀

已死

美談好qq

但係好似有獨舞
算啦佢rap的確係唔夠人好

今鋪牙性直拍仲唔爆

美談啊

啲人係咁話要幫牙性籌夠三億

好瘋狂!!!!!!!!!!!!!不得了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 愛死個cody!!!!!!!!!!!

希望係真偉仔

屌我真係冷靜唔到好正

They only consistent rumor that I’ve seen about Hyeongjun is he was wearing suspenders and he came out of the box.

感覺Cheetah會尖叫

出曬水

水浸啦實

我偉

求part

好彩（唔想講）冇去

條片太矇唔係好睇到
我唔敢loop太多次
驚我自己暴斃 個心跳到好痛

防爆？

唔怪得明勳Po呢張

可能連yumi都叫到癲左
牙性咁正我估連啊婆路過都會水浸跣親

希望今次阿仔都好地地

好想要more

牙性件衫
曜b牙碩既訓地舞

一撚樣啊

好想睇啲片但又唔想被劇透住

搬，sor for 殘體
原帖dc

吊帶

對唔住曜b遲啲先睇你訓地
要focus落牙性到先

仲以為會deep到去肚臍有啲失望

我都係
段片掛住j牙性

諗起都覺得QQ

正

西裝小朋友

Mts套衫...

完全唔夾首歌咁..

套衫同mts好似唔太襯

好唔襯佢咁

點解咁對mts

明明首歌咁清新..

琴仔被讚 期待吓
幾時先到星期五啊

好多偉仔

咁睇幾似奶罐

呢個畫質睇落牙曹件T好出戲
著返佢上班個件可能仲型
但偉仔個碌
條腿

佢思春期都有撒嬌但ajy剪咗啊我屌佢
今次再剪ajy死全家

佢條脷
淫賤不能移！！！

痴撚線 著到咁密實都咁好J

我啲pick今次都好癲，快啲到星期五啦

應該係第一個出d人唔記得姐 同埋性感風係無move咁易high

見repo話偉仔得3秒定唔秒4秒嘅part，好撚驚啊呢家
聽朝要早趗，但完全訓唔著

Cls

屌今晚訓唔著了

想快d到星期五啊

屌我個心就嚟碎

一到底點樣帶部機入去？mg]

cheetah條淫娃

可唔可以除多粒鈕！！！！！

我張床單......
換左幾日咋

牙性勁搶鏡

可惜牙憲着咁密實

UGI真係不得了啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我依家係唔純情偉仔

對腳

啲站姐真係好鬼勁

痴線 偉仔都好正
個個都咁好J

啲片加加埋埋就快可以出全首歌

真係屌出聲完全出曬水
好彩在於佢次次造型都好撚好睇

UGI段片太有衝擊啦

水浸啦屌

ssg組感言劇透 斟酌閱讀

Cls 著到咁密實都咁正
唔洗訓嚕

可能佢平時睇Frozen H漫就係咁嘅樣

第一張
我
個心
跳到
停
左

之前睇con見過痴係大肶內側偷運入去

伸脷嗰張相真係cls我個心臟仔跳得好快

冇計 可能冇人叫埋佢 叫沅俊都唔想預佢

明明密實到係防爆佢
但係sorry啊ajy佢都係好撚好J

宇碩同牙性都著到好撚淫

佢chorus前個句我loop左N次
水浸緊

遲啲有冇咩體內植入
勁撚過運毒集團

雖然佢op應該唔會入嚟

就咁睇好似書包帶 想點？？？

可能沅俊都唔想理佢

有無希望

一齊大和解啦

快啲放哂岀黎 到時cut唔到份量就等安狗剪自己jj

係囉呢度大部份人都已經對呀喊軟化左

好似第一次見呀曹戴長耳環

想叫下亨俊巴入番嚟

不得了
原本岩岩上飛機諗住訓番幾個鐘
睇完韓勝宇條片我精神抗奮到應該成個長途機都唔洗訓了

個look同boss嘅軍裝差唔多，都係有種禁欲feel

好撚正

呀呀呀呀呀

好正軍裝真係不得了

咁撚多repo
好想快d到星期5

偉仔又收兵

Mts完全著錯哂

第3張笑得好

好難得31個都無一個係唔鍾意

我都係

海南米放心好多了 慢慢等星期五

紅毛毛

好想睇清楚究竟係點透視法

上年不要再說了
今年睇得好開心

佢新髮色ok喎

深番啲好睇啲twit嗰陣頭毛太淺

HAENAMI!!

好得意

仲諗住訓 救命
啊啊啊啊啊啊啊

有幾多把地拖都搞唔掂

但係佢入面有件白衫呀

紅到咁係咩事

好得意啊！

勁清喎
大耳俾想像中啱首歌 咁睇幾型(唔知有無認錯呢)

UGI一定睇到香港水

好得意呀

睇緊牙性同曜b圖

等緊*

著絲絨衫我最頂唔順呢type嘅衫好引人犯罪 cls真係cls

好q啊戴cap帽

cls咁多人同時出仲唔撚死ajy

我正式宣布唔訓了

上次love shot 都係sexy concept，j左宇碩成兩個星期

大和解

我愛性感風

未追曬post但睇左韓哥而加覺得好刺激
夜媽媽大家咁樣好咩？

咩地拖啊 香港廣泛地區岀現水浸報告

改觀還改觀，但咁真係唔得

上位圈既好多

訓覺lu

仲未和解到

今日嘅牙性偉仔宇碩淫到
沖完涼都濕曬，訓都訓唔著

痴線 勁charm

俾張tony我啦

好型，原諒個手套一陣先

美談

好靚仔

我忍手無post呢兩張

近到影到啲手毛

小李....仲諗緊邊位

俾多條脷仔你睇

幾cute喎

我仲要早起加，唔該全部入曬我個夢，比我訓陣啦

勲B要堅持到去決賽呀

入左你個夢你應該唔想醒

牙偉 你係咪要全場水浸先安樂

飛刀

啊
好男友風好靚仔

我比美談個種神秘氣息吸引咗

精神虛

真係現場暴斃

屌 唔係真係有魚呀？

海底奇兵？

點解啊餅冇圖

三個pick
水浸

我就黎要get牙虛同款靈魂-手錶

無事！！！好似都有話佢有solo舞part!!!!

Cody係咪將ssg同mts調轉咗

偉仔好人都幫埋隔離組李鎮赫一定要出道！！

曜b好似現場冇咩fans....

super special fish

繼續ssg劇透
btw ssg真係圖又無文又冇

Call我呀 218 5個0
Btw呢個飯拍有啲低質

我要理解為曜B飯都唔想曜B賠3億先得

勳b套衫 有d水手feel

彬

救命 好有佬味

碩應該包最實喎
著兩層 鈕扣到鎖骨

呀圭跌親

真係好傻 唔好喊啦

牙憲都冇圖
當減少被cut機會啦

ssg有啲似上年1000%風

終於有

好擔心佢最緊要健健康康啊牙奎

比起唱/rap part 舞part好似仲正

牙性 1分
牙碩 1分
曜b 50秒
紅毛 woolim 10秒
認真咩？

我今朝仲嫌棄佢
依家水浸曬

睇個勢ssg下集一人一個故事

Mixnine同期愛

係
又樹又船

佢一定好自責喇加油呀呀圭

我都係唔好叫亨俊巴入嚟住成10幾個負皮佢見到會暈低

濕曬

choker

應該係想表達個兩個少part

呢個look好岩佢

咁睇都安心啲可以訓啦

240p琴仔
呢組套衫好gg...
[url]1145369910853263360?s=21[/url]

佢隻9萬錶

明明前面都正評多 呢幾張特別多負皮嘅

好多牙偉 係咪會比人cut晒 好擔心

之前見你地講成個po既人31個都愛
我有疑惑左 明明都係仲負皮緊

紅毛毛個個stage都係伴舞咁款

都ok ge

俾大家睇8秒企係到嘅琴仔

瞓覺仔

見到有人話台下個個都喊哂

我有冇睇錯
係咪側開

咁前都偷拍到

見到有人話 舞台播出之後個日就截止投票
都得翻一日可以拉票 有劇透提前吸下粉好似都唔算壞事既

算啦 d性感飯拍可以喺呢5日幫偉仔圈好多飯返嚟㗎 我相信

唔會架佢係牙棟pick黎架嘛！ 集氣！

cody同場地設計搞完ugi move pretty pretty之後冇曬心機

好慘我今日去睇下亨俊巴，個樓主話喊咸排牙熙

寫奎就圍爐 唔寫熙就圍內排
亨俊巴每日都仲接受緊anti嘅質疑

痴線淨睇都覺得好恐怖
頭先上YouTube睇左完整點做

想叫小朋友除左個書包佢

收兵偉

mts感言的時候tony快哭了
說：讓他重新選擇還是會再次選mts的ㅠㅠ

Tony 終於有好隊友
第一次jyp累事搞到無咩鏡頭
第二次成堆圍威喂無人投佢票做唔到c
第三次終於成隊小天使
兒子生性病母倍感安慰

咁多偉仔係咪可以代表在場有好多飯同埋站姐

我講我自己31個都愛喊正皮多過負皮已經係好難得

我寧願佢地七人七色jumper算

好似po過 不過想po多次
偉老師

請問有無片整合今晚唔使瞓

1516咬住唔放

睇嚟仲有啲接受唔到
大家慢慢感化下

you made me loyal

牙偉性格真係好好

真係俾掌聲MOOD站 放得岩岩好又影得正

下佢不嬲都主要拍牙碩 係上次post左兩張偉

佢地勁多訓地拖地舞架

我冇禁
雖然已經冇咁討厭佢 但佢個樣真係唔係我杯茶

Shit佢個V都咁deep嘅

紅毛話曜b教佢rap

好過上班路個頭喇

牙性膊頭好搶鏡

好攰

我寧願今朝個頭

琴仔呢個好笑

都叫乾咗啦個頭

佢件衫同偉仔嗰件一樣咁淫

牙嘈公主抱大耳仔

我驚我睇其他人直拍果時都掛住睇牙性

咩事 老左十年

總有人鍾意同唔鍾意
鍾意既唔使叫人鍾意 唔鍾意既都唔使惡言相對
貼咪貼 不過有人負皮時都唔好玻璃心

第一張真係唔得

阿仔大個左好多

我屌你cody

其實最靚仔我會投牙圭

圭真係樣請求所有

呀站姐可唔可以收翻第一張

太多汗可能 希望直拍搞翻好佢

喺推見到有潔飯鬧牙憲搶part
好傷心

笑到痴筋

點睇都係餅食偉仔喎 （你個名）

第一眼以為點解有第32個人喺度

第三張好似Jin

有冇多啲講漢b既repo可以睇 佢表演係咪唔夠突出
見到朋友係韓國影既應援版好似都無咩memo
其實係咪好少人op佢
好似個呀媽係到好擔心個仔咁 有冇人明

有啲擔心ending eye contact個到係咁既頭 趕客咩

藍姐係宇碩站姐
上次a class special stage po左宇碩直拍出黎

無相個啲好陰公

淫性扮純情

想問幾號有直拍

好慘佢已經自己推，頂多swag巴入下去講嘢但入面有幾個anti，包括樓主，個樓主不如放棄下個post，畀亨俊巴一個位置啦

Repo通常都會誇大讚自己個pick
你睇返片啦
跳舞進步左好多

如無意外節目播出之後既星期二

做咩唔忍埋去

但瘦咗好多
塊面削咗

真嘅慢慢就會冇

睇落冇之前咁僵硬 控制到表情

精神虛again

淫性
佢個名愈黎愈色情啦

1000%嗰種海洋feel?

丟低最後一段ssg repo就瞓

我都想講

邊有話搶唔搶
又唔係牙憲主動話要人地個part 係zico聽完錄音決定架喎
本來parts呢樣就冇話一開始就係屬於邊個 係有能者居之

咁要睇下ajy點剪

勳b好心痛啊啊啊 求下韓妹開眼

Visual op

屌禁正皮變左負皮
G持牙圭

套衫係咪太緊

殘體sorry

粒喉核

我頭先都講咁鍾意罵去罵zico睇死嗰個人都唔敢罵

Young咗10萬倍

明勳 美談 東彬 後台片

咁細路既

呢套衫真係搞唔掂
只可以j個樣

美談好得意

어마어마하게

呢個look根本係myteen出道個樣

佢咁樣又幾好睇喎

gay彬咁樣都幾好睇

唔係好睇得明但見到都幾多人鬧交

好cute

mts點睇都唔會係呢套衫 cody傻左

所以我頭先係twitter見到個下以為d人post舊圖

有返MYTEEN嘅少年感！！！

所以唔使理呢啲人
move 音源一定大爆

好後生
好夾佢

好正

佢個樣開朗咗

條harness真係over咗
仲要係西裝外套出面

又唔係第一次上季直情權F初媛rap主唱互換啦佢地又係作曲家叫
雖然都有盲毛話不過節目都冇睇清楚就亂講嘅唔洗理太多

我屌twitter啲片睇唔到我仲想j多陣牙性

牙汗冇c企

我唔識分係咪舊相

佢大個一定好靚仔

如果我貼錯 我say返sorry 我都係照copy

版權問題冇咗 但我已經dl咗

真既話真係死啦今次

gay彬咁得意嫁咩

美談ig

頂你 道乜野歉 我唔會接受你嘅道歉
因為你冇錯到 本來就係練習
練習即係唔好練到好

我都被fake添 sorry

果然

唔緊要啦佢都唔洗靠福利票

唔緊要我收多咗靚圖

唔通練習一次就做到咩屌
練習做錯都要道歉咩世界

美談好q

唔緊要
Twitter 好多誤導信息 誤會咗都好正常

我賠罪

係 曜B會入 X票唔關佢事
其實對佢黎講最重要係下一輪決賽既票 睇下C唔C到

雖然我好想佢決賽企C位吹XIMA

同埋AAPY一輪遊嗰個其實都好好
係衰在真係唔靚仔
三個實力派返去出道啦

牙汗牙車得咁少part仲諗住分比訓教仔 太好人喇

真兄弟

唔緊要
呢輯相都係正既

一直都覺得woollim六個感情好好個個都好friend

佢地真心感情好好
未見過牙車咁興奮

武林真係寧願全部一齊組團
睇個勢都無乜機404出道

美談笑得好得意呀

sorry我自膠

真心推得 有哂知名度

睇好牙汗係黑馬 不過今次得3句

事實上woollim最快都要2-3後先出佢新女團都未搞掂高登仔17年先出
梨子出咗5-6年，下一個肯定出女先

Cls!!!一入嚟見到UGI套衫仲有牙性嘅相
星期五要準備地拖

我終於搵到一個壽仔嘅repo

終於瞓得雖然應該都瞓唔到

第二張個樣有少少淫

雖然我好想問透視左係邊
但都好正 手

本來以為今季woolim要派高登仔上黎
點知收埋咁多qq仔仔

新女團要等彩元 權F返黎 我覺得武林仔會出先

個妝係舞台就好好睇

Ajy都試過捧牙車嘅
但捧唔起

第一張個眼神

睇大好多人講move組好撚正 全場嗌encore
但反應top係脆餅同呀偉
雖然都鐘意佢地 但唔開心左一下
希望韓國人都識欣賞下曹承衍

一開頭個勢好似唔錯 之後就慢慢跌

最等得嘅應該得02年嘅車同敏緒，
其他已經入咗公司一年幾，0001年，而家好多新團大哥係99，00
佢冇咩可能幾年後放全部00-02年嘅人同一團
同埋冇記錯Lovelyz預備成員換咗好多？

Btw牙憲又係菇頭

卡11然後就完了
好大機全軍覆沒

啲cody只花心機喺ugi同move組

我都覺得武林仔出先
一定g持師弟團等睇live食cd

twitter pick表韓國人好多都黑牙曹唔知點解

都差唔多嘅掛

但有機會似everglow 咁出住先
佢收咗高朱，冇咩可能hold住人咁耐

Gay彬真係戴咗cap帽

Pretty都幾好

碩b指甲都幾長

真係

牙汗Focus

宇碩 曜b

係 本身soul同智愛係上一個團 不過告吹左所以等到Lovelyz先出 之後仲一直換人 到最後有7個人 再喺臨出道前Yein入左公司就直接入埋Lovelyz

終於等到

點解唔肯剪頭髮

UGI真係就黎夠出完整版

偉仔講晚安
聽日要早起身嘅人早啲休息！！！

明明今朝啲圖唔似咁fluffy㗎喎
髮型師又搞壞

戒指

有冇放過申脷相

我記得AAPY初評首歌好似就係佢寫
ajy又係一剪冇左

不忘畫返幾條魚落去
究竟super special girl 同魚有咩關係

初c係咪冇圖冇片

因為今輪播出第二日就截止
所以有啲飯覺得依家自己幫仔仔炒起熱度好過等播出

加上我諗宇飯都放棄等ajy

咁矇你唔好話我知你睇得出係情侶戒
雖然我都想

D仔仔係咪帶妝帶全日
個妝由上班路就化定

我未訓得著
睇repo睇到好興奮

明勳本身bnw

實補左 不過中間有冇落左再化過就唔知啦

ajy就算畀鏡頭咪又係擺惡剪過嘅入去

痴線我咁都打錯咗

所以咪一齊玩野 今晚啲repo相片仲多過當年

真係睇到個心砰砰跳 死咗

同勲B好fd 以前BNM家族演唱會一齊上台表演

我淨係知佢有去勲b畢業禮

一輪遊嗰陣勲b好似有過去抱住佢

暖男Yury

不要看擅自拍攝的低畫質jpg gif mp4
這星期五晚上11時播出的練習生的歷代級舞台
請以高畫質來觀賞吧

mnet呢個片頭真係可以比人鞭屍鞭到2046

型到呢

嗰陣見到勳b喊到咁好心痛呀

姜巴早啲訓
我喺床上等你

結果牙訓個站姐即刻放高清片
仲要影得靚過官方直拍

唔好！

站姐真係打不死既生物
又要唔比人捉到又要唔手震 咁既情況都影得靚

好似聽過話本身佢有份去202 之後轉咗駝

仲有咩地方有片睇前面d link都比人del曬

偉大的微博無限backup

微博/ig搵下
twitter好多比人舉報

可能因為牙嘈原本主要中國發展 依家又翻黎？

同你一樣心痛曹
睇左d repo 仲擔心多左佢入唔入到決賽

woollim自己出道啦

第一張以為佢咬緊紙巾

想喊好想woollim呢六個一齊出

樂華無一個係......
但我真係好想嘈出到道
(又想講uniq 唉)

係咪得我一個覺得似Elsa

=偉太

代表好好呀真係

公認

我隻肥手臂 (定係肌肉

唉
開頭真係希望佢留得一集得一集
而家想佢出道係咪貪心左

偉仔既笑容真係無敵嫁

好似係星期六截呀
放舞台之後一日

睇到有啲感動

真係CLS架!!!!!!!!!!!!

好心站姐揀吓相先放出嚟

再咁落去大家都唔洗瞓啦真係

牙憲嘅相呢
唔好又係得自己防爆 入到直播我當贏咗㗎喇

救命啊 我唔得啦

髮型已防爆

星期二出直拍山泥傾瀉都似

呢段片睇到我打冷震
牙性

站姐

講咗星期二會出直拍？

佢地6個人夾埋有幾多個袋

我都係瞓唔著了

通常都係星期二出

但其他好似唔算練得耐 武林練習時間好似都偏長
如果牙汗出到 返去再帶埋其他弟弟一齊出道就好

UGI真係最爆 兩邊站姐鬥放咁款
成首歌都出晒黎 預左星期5得4首歌睇架啦

你唔講我都唔發覺添

cut到每人一句歌詞

但唔係下星期二先出？

史上最短嘅一集pd

原來係咁冇留意但係咪仲有練習版要出

係喎 之前都係播咗先放

練習版好似星期五就出？

但今次播左先放直拍唔知有乜用都截左票

我講漏 係播完之後既星期二

練習版唔知幾時出 好想快啲有
音源就星期五

呀唔記得
金宇碩一定唔會C到尾

應該會出埋啦？
見有repo話舞台前係到播練習版

又有新野

全部都著曬防彈背心
一個人計埋褲袋都最少10個

好癲 希望唔好cut晒UGI啦 我仲未睇到曜B啊

睇repo好似都覺得move組票最多？
希望move爆到 呢組啲人好需要benefit入決賽

站姐：我剩下的人生都用來接受懲罰
拜託大家投TOP media 金宇碩

啲站姐真係好搏

因為呢個節目日日都到3點先肯訓

我都係 啱啱想試下訓 跟住又碌返嚟呢到

淨係記得頂帽

Wuli碩B岀道吧!!!

!!殘體注意!!
關於碩B

沖完涼又j咗幾次牙性條片 停唔到

咁短嘅片都令大家失晒控 直拍不得了

勳b叻仔

我覺得到時播SSG 應該係大型催淚舞台

未播已經開始喊緊

勳b加油 走花路啦

有彬

連有彬呢個傻仔都喊

牙圭塊廣告版有人燒相
路人經過見到幫佢撕左落黎

其實佢一定有睇評論
佢除咗睇咗呢個之外 都應該睇咗佢同其他人比邊個唱得好啲既評論
但其實好想講佢真係每次都已經做得好好
Lullaby 個陣聽到佢把聲真係好鍾意 唔知係咪因為我鍾意呢種聲線

飯圈到底有幾多神人
修圖快都算 連畫圖都咁神速

旻奎朋友投稿：
奎以前就是舉著手過馬路的人
不是人物設定！
（ps：請保護善良又單純的小孩吧）

真係好有家教

點解可以咁善良
仲要幫人地應援
真係越嚟越鍾意佢

可唔可以比大哥入去決賽

其實今次有X ，係咪有幾個基本上有咩意外都可以保証出到道？

起身起得遲 乜都睇唔到

我覺得我會瘋狂loop ugi 同 move

睇完返工有哂動力

朝早黎幫琴B宣傳一下

反轉魅力C9 琴東賢

一開始留意到佢係第二集 抽中左佢可以揀組員

咦呢個眼鏡仔又幾QQ喎
最後由佢組成左反應好好既Loveshot組

跟住睇埋佢直拍 發現呢個小朋友台上變左另一個人既 舞跳得好，表情仲好好睇

台下可愛

台上性感

雖然安俊英無比故事線你 ，又剪走埋班哥哥整蠱到你喊嘅隱藏攝錄機鏡頭 但你都好叻仔咁樣走到前20名 一定要入到決賽直播阿！！

請大家多多支持C9 琴b

睇上個po見到牙衫好激動

未睇呢段就訓左 睇完仲訓得著既？

中午時段岀 一定飯都唔食掛集j

我喺微博見到有啲潔飯都幾惡，其實有啲都幾小事 希望大家以和為貴，牙潔明明係乖嘅小朋友同正義嘅FBI

今個定下個

下個 截完票先有

係囉我都覺 投票截前放丫嘛應該

垃圾安狗想防爆

如果我無黎呢度傾 又無直拍睇 舞台又未播
都唔會發現牙性咁正

自拍應該要一日整好 聽日公開囉

男粉

曜b演繹左睇住牙性跳ugi既我

ssg依然冇圖又冇相 輕鬆點開下面嘅開場talk劇透啦

琴仔相關

進步左好多

ioi都係swing?

YMC , WANNAONE第一年間公司

46、李棟旭問朱昌旭能和金東玧在舞台上有什麼感想時，昌旭回答“國民製作人謝謝你們選擇了復活東玧。”孩子們都哭了。
諗番起牙朱攞咗30名之後話比起自己30更加想瞓教仔30名

覺得第二張有啲似代表

24、李棟旭ng有點多【我開始擔心您決賽ng了】
上兩場嘅repo都有人咁講，期待代表決賽

牙圭要努力好想可以睇倒你進步希望偉仔既助攻幫倒你

我都覺得似 嘴以上都似

下

虛旭

佢隻眼好靚

我以為你問之前

heize

如果服裝方面可以：
Mts:I know you know嗰種，或者校服
Ugi:lullaby，俉月哀輕飄飄嗰種，當然牙性個心口要低胸啦
咁樣就濕得更緊要啦

mts我以為會係7隻色 pastel colour，好青春嘅outfit，結果搞左套紅色西裝加書包背帶

ssg我以為係深色hiphop fashion，整體有galaxy嘅感覺，結果變左紅白海邊風

b站有個牙性以前啲直拍既合集 㩒咗入去真係出唔番嚟

第一張先要報驚喎ching

佢個孫黎丫嘛 隔代遺傳

我都係一樣咁諗

如果係我影我驚我心臟會驟停

頂
好撚期待呀！
係咁返睇202

仲要唔知點解ssg要配魚

歌詞又universe又galaxy
結果變左summer sea

我:

原本仲期待緊上太空 點知變左海底奇兵

可能係人魚黎呢 super speciql girl
有信心呀要

Siren BB：叫我？

我諗起呢個

Sorry㩒錯負皮我都覺得佢好靚仔架

好正喎
其他人係點架？

初頭以為似上年1000% 專登去睇返個表演 但1000%係夾好多 因為有beach 呢啲詞

我好似唔齊我再睇下

Fans?點解可以有咁既福利

第一張係牙咸黎？

係我唔見瞓教仔同協仔唔知係我之前save少咗定點好傷心

好淫啊還可以嗎？

好期待ssg 想快啲到星期五 但一唸到可能係最後一個舞台又唔想面對呢個現實
不停做心理準備打定輸數但又抱有希望會過到 之後又唔想俾啲假希望自己 好忐忑
都係提自己享受佢地悉心準備既super special 大海風格stage 唔好顧慮太多結果住

舉報左

佢痞低喎

I know that feel
有時好想快d到決賽 早d了結左佢
自己愈踩愈深咁 好痛苦

係Twi睇到 笑左

無眼睇

我都係同你一樣咁貪心

呢套你話俾ugi著我都信

你地bnm既係咪都約埋一齊去買衫

BNM啲仔仔個衣櫃可能互通

好煎熬啊 睇到有讚ssg嘅後記 但真係好似係5組入面最少
真係好擔心到底勳b會拎到幾多票 好想佢可以第一拎到benefit
但韓妹好似仲未開眼

可能喺學校都係好呆好眼訓

有D開心既係佢地而家紅左唔洗再靠呢D賺錢

諗起NU’EST以前都有依啲相兩隊都要走花路啊～

召喚咸推 牙咸鍾意年下

有link?

點睇到
靚唔靚都葡萄

但係我記得之前group battle係放咗直拍先播㗎喎

個髮型

痴線，我頂唔順

彈幕彈到睇唔到丫性

回鍋肉組

佢地個look令我諗起忍刀五人眾

Naver實時top100
睇嚟大家都等唔到星期五

但之前group battle 係分兩集播 今次一集

open up

原來係咁

凹

不知幾得意

一米八！！
我估佢真實身高172/3

係呢個！第一條shadow正到cls

175畀盡

差唔多啦
呀餅同偉仔報稱185㗎

丹個直拍成日比人刷翻上黎top100

應該得Tony 185可信d

喺豆瓣睇到呢個

限定團名：MyVic10tion

限定時間：5年，在我的夢裡

從左到右➡️

崔秉燦：vocal，門面2，假忙內，團欺（因為被嚇的reaction太可愛kkk），撒嬌精擔當，女團舞擔當

金國憲：主舞，主唱，肉體（？）擔當，亂用臉擔當，金剛芭比擔當，潛在的老母親擔當

韓勝宇：隊長，lead vocal，lead rapper，lead dancer，磚，哪裡需要哪裡搬，老父親擔當

宋有彬：主唱，忙內，musicworks宣傳大使，時而直男擔當時而基佬擔當，他真的是一個時而筆直時而蚊香的奇男子

金宇碩：vocal，門面，團寵，也是脆餅和油餅都得看他臉色的偽團霸，營業擔當，生吃辣椒擔當

李鎮赫：Main rapper，lead dancer，gag擔當，老父親擔當2，迪士尼與吉卜力樂園解說擔當

仲有宇碩個生吃辣椒擔當

試下跳到後來直接除晒啲鈕.....

新po繼續推
404第三輪2pick投票

話時話應該星期四截定星期五截好
星期四嘅話我應該直播前就可以出到結果
星期五就要等星期六
星期四
星期五

佢地真係好夾

因為牙偉搞到個個都要扮兔仔

牙憲

牙憲唔想做

咁樣睇姜賢秀好似好老

Wtf

佢同大耳特別好笑

覺唔覺有彬做到好似music work

好尷尬佢個樣

又被逼撒嬌

牙偉轉咗

好可愛

性宇高音

🔞🔞🔞

長腿既威嚴

我的天啊
第二張好似呷醋好得意

呢隊出我一定課金

淨係牙性都諗唔到點同牙喊夾

整個myvic10imuniqtion

仆街我大佢少少
我之前見到呢張相真係覺得好MK

佢先01年，呢度應該冇咩人係年下

牙喊年下 絕配

同埋我覺得牙咸平時都同細個佢嘅人玩多啲

偉仔係我今日返工嘅生存動力

之前冇見過呢段既
牙憲真直男 唔識扮可愛

個名好長應援要點叫

可唔可以有埋牙曹

點解死link嘅 我睇唔到

啱啱睇到條偉仔10萬級得意嘅片
佢飲唔到americano又格硬飲個樣
我個心好辛苦

MIVU10得唔得

偉仔果然係小朋友嚟 飲唔到苦野

MUVI10都得

跳出黎 可愛死

原來

初丁口味
好鬼得意

平胸真好

牙偉係咪鍾意飲星冰樂嗰type甜到漏

肉體擔當

李鎮赫的視力很差，所以會戴度數很高的黑色圓框眼鏡。他一直盡力避免戴著眼鏡出現在鏡頭前，所以目前為止還沒有被大家看到他戴圓框眼鏡的樣子。
兩個都半盲

偉仔個樣完無變